其實你班人成日話放唔低做咩鳩？

呢個世界得一個男人/女人

一分手就叫生叫死
過左又話自己當初幾咁戇鳩

人唔笑狗都吠

放唔低ex/戴帽都放唔低既巴絲又真係抵你地咁折墮

莫怪我口賤 只因你犯賤

但心得一個

溝唔到第二件呀屌你

我唔想佢做人眼中嘅二手貨

how about 3手4手?

世界係有好多女人，但只係得一個同我經歷咁多

同意樓主
傷心失意可以
但唔需要太耐

一齊打過仗定生過仔

咁你咪一世唔好溝返女
唔好比第2個多過佢啊

傷心一陣唔係唔得
但果啲隔左2年仲係到拎人張相黎J 果啲
心諗做乜鳩

屌 笑咗

大把人知明另一半唔好 又周圍蒲 仲諗住佢地會改好黎自己身邊 睇親都笑
真係當自己係佢既only one